Программа выявляет количество положительных элементов содержащихся в матрице размерности n*m, если a_ij = sin(i+j/2).
Программа создает матрицу указанной размерности и заполняет ёё элементами по формуле, а затем  определяет количество содержащихся положительных элементов.

Разработчик Нешко А.А.